herman yeung 好有良心

睇完夢想不盜就搞免費教育 其實就係無人補佢
唯有扮搞免費補習
你班打手縮返去阿姍個閪度

初衷係可能柒啲
其他人都係食花生同埋freeride佢啲片嘅姐
佢都算為教育界做咗啲改變

又多隻打手

誅心嚟講樓主三句都算係簡潔典型嘅代表

點解herman免費都有咁多人出去補大型？

LIHKG @ Android

無錯

yes